求助！第一次用電熱水爐，準備入去沖涼,有冇技巧？

煲緊水，得20L

咁L凍，你得3分鐘時間

沖凍水

shower
Are you ready

點解電熱水爐會限20lit